如果 但 其實冇如果

Welcome back

無事既

見到個topic忍唔住滴左兩滴眼淚出黎

轉個新名 點知同ching你撞

唔會再知佢嘅事

俾多幾滴 幫我流埋

I know that feel